喂屌你老母d護旗手去撚囇邊呀！

玻璃心又要碎了

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢